究竟啲game鋪點樣生存

成日行過d Game鋪都唔知佢地點樣生存到，尤其做二手買賣嗰啲 依家咁多平台d價又透明，買賣二手基本上都唔使經Game鋪比佢食多浸

就算專做大作，一年都係得幾隻，同埋而家越來越多人為左唔幫襯藍店，直接買Digital都有

咁究竟佢靠咩可以交到租

利申：中佬唔熟遊戲界，PS4 同Switch玩黎玩去都係fifa同d party game，好多大作都冇追開，心血來潮先上Carousell買隻2手玩下

我都覺

賣keyboard mouse ?

真係見過有人拎game去trade in換新game
收個價低過市價幾十$
我估舖頭賣二手賣唔去就算拎上carousell賣都賺唔少

搞手只求打個和 大家開開心心打機

二手大把人係鋪頭買
唔係咁多人鐘意約交收
又有可能飛機友
貴少少又平過一手就有人買

可能我老屎忽已經脫節，我又唔係好覺身邊好多人會Dump本落呢d hardware度，同埋真係捨得個班都唔洗去d細Game鋪買

大陸無得賣既game 用香港水貨轉上去

唔係大陸仔邊有動森玩

淨係賣pc遊戲果d先難生存
賣下點數卡吊命咁
以前2000fun店都轉賣以電莖產品為主

呢個都有機咁我都算好彩，交收咁多次都冇咩不愉快經歷

但我就算比佢一隻賺幾廿蚊，佢一個月要做幾多單先夠交租

無得做

同全盛期比
全港每區兩三個game 場縮到而家全港得返兩三個game 場

而家留得住個批都係以前做落搵到錢既
其實同打個和無乜分別

所以咪執得7788

好多人差少少錢買digital算

二手GAME我見好多賣貴過網上買都有人買
專昆平時唔買開GAME果D

所以咪摺左咁多我住果區本身兩間變一間

做過2-3年pt
主要靠d大作先有得賺多d
一隻最多賺幾十 真係靠數量
當ps4計 主機+game 賺你2 300 要靠d周邊野 例如買多隻手制
最好賺一定係手提機 mon貼 套 牛 幾樣都已經有200gp
2手 game真係我都唔明點解同game鋪買 收人地既30蚊 賣返出去130蚊 1日好大部分gp都係靠呢度 又唔駛試
到後期就撈埋中古 公仔 個d 不過呢part唔知賺幾多

咁睇黎都係等摺 以後只會愈黎愈難做，過幾年分分鐘D 遊戲商玩埋subscription 制，碟都唔洗埋買

狗源自己運啦
賣game賣到同中聯辦咁熟仲要老細做埋政協你估流

我做個間執左啦 算大架喇 最好個陣有4間鋪 不過都冇用 越黎越多人唔買實體

可以去2000fun睇下

當交收試過撞到班飛機撚,麻煩友時
比多少少去店舖買好過....

電氣良品

我真係估唔到會執左
佢賣PS4 專用滑鼠個價好合理可惜

依家d電話公司都食埋賣主機呢一水
我諗d game鋪黎緊仲執得快
生存到既一係服務好好 一係個區得佢一間
一係有路專賣比大陸

唔計呢一行沒落
以前高登都連登都屌晒鬼話d態度好差 呢個我都覺得係 價錢黎講有d佢真係比其他平一大截 所以好多時白做 但落左order要你清貨有錢賺都要焗做

可能存倉費仲貴

唔會啦 我睇就係d蟹貨hold住左d錢攪到入唔到d新貨 最記得有隻龍珠個陣老細好大信心會大賣一次過入左勁多箱 最後要幾十蚊咁賣清貨 賣一隻d gp落扣好多 次次賣親d sales都黑晒面

食屎啦
同一間鋪,當年問有無wiiU 賣,佢地話無, 泠門機我都明,未必有貨
幾個月後,有無PS4賣 ,佢又係無,叫我去藍店買(咩料,PS4 都無)
switch 初出時, 老板: 有呀,3千XX,要食兩隻game, 我心諗,屌你老母

同埋一隻game都唔係賺好多
近年黎越黎越多人買數位版

gross profit 行內多數叫gp或豬皮

炒game

實體執係自己做成

我一定唔會買二手亦唔會賣二手
因為遊戲界一定要支持
銷量就係好既game廠出好game既動力
遊戲界比課金手遊歪曲哂

唔通蝕錢又要講咩

睇咩類型game 鋪啦 , 主力賣 PC 果堆應該所淨無幾 , 記得觀廣三樓有一間 , 長期無客既 . 都係靠賣配件 周邊野維持.
而主賣 PS4 / Switch game 既鋪頭長期都有生意喎.

好景母女個檔做左咁多年都未執

唔洗賺錢嫁，果d做善事

靠累積熟客頂住

實體都係有捧場客架
數位game有限期，唔會永遠擁有
只不過玩厭左都未到期無人理者

睇鋪個女都由大女變細女

上星期路經GAME鋪
有條西裝友拎3隻SWITCH GAME ＋8蚊
換左一隻GAME
之後又有個男人買SWITCH連GAME